外國人點睇港豬烈日當空三十幾度過百萬人遊行而井然有序

好犀利過百萬人身水身汗烈日當空
行足半日依然有規有矩